switch JUST DANCE 2021 SUBSCRIBE 左但玩唔到

一直係咁叫我去subscribe
subscribe 完番去又係咁無限輪迴
有冇人可以教教我

利申：新買機，三年前有玩過switch但賣左
用番舊ac，地區係香港
隻game係download版

同問..樓主最後搞成點?